有冇人同我一齊日日睇apps台期待有新post

點知日日睇緊同一堆post

無新驚好玩....

睇我

係 隻隻都大劣驚 點玩

＋1
日日睇新驚個post
玩住韓服eh等緊國際服

真係冇乜邊隻game係精彩